所有人必須提早12點前出到去

無地鐵等巴士會有排等
10點起身
11點出去

推

agger遲下popo封埋路就痾撚

一個人推唔郁

18區開花

今日出唔到唔緊要，當所有狗出曬去遊行區既時候新界手足就可以做野

極高危
九龍路線途經五間狗屋 手足自行判斷 尊重前線決定，但係留意返路線安全同撤退策略

一係區區開花，一係鬥早出門